點解達文西可以只訓兩個鐘

一日訓咁少，人生多左好多時間，可以做自己想做既野

佢進化咗

睇錯達爾汶

胡撚塗

訓咁少根本冇動力做野

但佢學術每方面都有成就

佢唔係一日只訓兩個鐘，佢係每四個鐘就訓1至2個鐘。間歇性睡眠

有冇聽過少睡精英

5分鐘深層睡眠法

係每4個鐘 訓 20分鐘，我試過，我做唔到。 完全無精神

後天訓練有無可能

佢失眠

我愛羅先係

佢呃你

你又知 邊個同你講

歷史紀錄，同時亦可以解釋佢點解咁全能

無
我瞓六個鐘都好撚攰

點解小明跑得快

可能佢想撚化下我地依D蠢人姐,邊個知佢既生活作息

開始咗幾耐先? 一開始轉睡眠習慣一定會有陣痛期喎
你有冇咁強烈嘅意志去試呢個習慣 如果唔係未轉到就會放棄

你試過work? 我仲讀緊書，而家黎試成本都唔會好大

如果訓既時間同我地 一樣，唔會顯得佢更勁咩？

外國有科學家試過
一日訓三個鐘
都有一段長時間
最後佢放棄左
因爲佢有好長時間諗野諗野
諗埋負面 最後開始覺得自己
比負面情緒控制住 開始失控
決定放棄

有種基因訓好少就得

即係可以後天去改變？？

有無link

無深層睡眠係會好快死

達文西訓兩個鐘係邊本歐洲文獻記載過?

因為唔洗番工

好笑

Nikola Tesla都係訓好少
好羨慕

狗都可以間歇性睡眠

大哥哥

饒宗頤好似都係可以一日淨係訓3 4 個鐘嗰啲嚟
Sleepless elites 真係好幸福

真係勁既唔係應該訓得多都有勁既成就咩

所以佢短命囉

唔係國家點重用佢 點發明攞你命三千收拾金槍人尼個大魔頭

How to sleep 8 hours in 2 hours

67歲都短？

攞達文西同凡人比真係侮辱緊佢
佢天才中既天才，身體結構當然有優勢，佢既水準唔係靠咩勤力意志力就去到囉

因為阿達要聞閪

所以佢死咗

因為較左鬧鐘

其實好似冇proof可以證明

係ok 架

我地唔係多睡眠動物

即係你覺得佢唔勁？